邊度多日本手造眼鏡現貨？

係咪得上目？

我知你指邊間，即係除左display架，佢都多存貨？我打算即場試戴完就即刻買隻全新，唔想等話要訂，因為我中過伏，我試過喺另一位巴打度話同我訂隻新嚟畀我，結果收起隻display過一排就話新嘅訂咗返嚟畀我，所以我唔想再中招，想即場就見到有隻全新嘅我就會即買

日本

我係想指喺香港

配過幾次都有sotck

咁就好，邊啲見到有stock我就會揀嗰啲款，中過伏就唔會再話要訂

BTW巴打請問你喺係銅鑼灣定旺角店配？我唔知邊間多stock啲

你齋買個架？如果唔係你配埋鏡片的話，到最後你都唔知係咪佢新開俾你嗰隻嚟㗎

其實要多存貨好難架
手造眼鏡好紅個啲款根本日本自己都唔夠貨
除非好似上目咁有錢又有門路就話姐
Hit款得一兩副甚至冇根本正常

不過應承左俾新你最後又俾display咁又另計

你有睇啱款不如直接打上去問有冇貨啦

巴打，我都理解個supply問題，我唔會格硬明明人地冇都要死隻新嘅畀我，所以我會係買鋪頭有stock嗰啲，因為我中過伏，喺某巴打度睇中一款，問有冇新，佢就話同我訂隻新，結果就用隻又殘又舊嘅嘅display扮新，隻display有瑕疵，所以我一認就認得出

我今次齋買個架再去第二度配，我之前就係正如你所講咁中過伏

我暫時有兩款睇中，問過上目同新黑都有stock，我去試戴display適合自己嘅話就會即場買stock，我之前喺某位巴打度中過伏所以今次買眼鏡一定要鋪頭有stock嗰隻，唔使同我訂

師兄 你係唔係打手？ 不停抺黑高登眼鏡視光師爸打！

我都係佢元朗間鋪頭配過眼鏡， 除左店員黑面之外， 都無太大問題！

可能近期環境唔好， 所以唔多見笑容我都好明白。

中過伏批評吓就=打手？
如果你唔係打手而你又配得好咁我恭喜你囉，我中咗伏當買個教訓咪自己再出錢配過

thenewblackoptical

我唔係， 只不過你見你成日講， 又無相.....連張單都無。

我諗緊會唔會因為視光師爸打係藍既
所以你先追擊佢

同埋我唔係買笑，間鋪啲人嘅態度點都唔重要，最重要係誠信，我問隻架有冇新，佢話同我訂，如果係訂唔到冇新嘅可當場同我講，而唔係到最後畀隻display我扮新，唔怪得知人人都賣三千幾嘅架佢可以七折賣二千幾

當場發現已踢爆，其實我都唔打算再追究或你所講嘅追擊，我開呢個post最主要都係想知邊度多stock我就去買過副

佢係咩顏色與本人配眼鏡兩件事根本就無關

唔該晒巴打，打去問咗有我心水嘅stock

條友似打手多啲
明明樓主個focus都唔係追擊任何人

雖然我有幫襯佢 但係店員黑面都冇問題
你真係幾寬宏大量

旺角啦 其實個間最多貨